梁振英：蘋果日報公開地明碼實價徵求爆相爆片，這是傳媒的功能嗎？

梁振英：正當大家熱議藝人出軌的時候，大家有沒有旁及傳媒的出軌問題？
即使事件的主角是夫婦或正當的男女朋友，只要是藝人名人，的士司機偷拍的片或偷錄的聲帶一樣可以賣錢，一樣有會被爆。
蘋果日報公開地明碼實價徵求爆相爆片，這是傳媒的功能嗎？記者協會對這種做法沒有意見嗎？這樣拍這樣登不犯法嗎？大律師公會也沒有意見嗎？

佢真係好煩膠

點都要威，真係廢老

冇人理你呀ON9仔

咁多間傳媒機構都有畀人報料架啦 係蘋果講到出面啫

如果唔係呢段片， Sammi 同馬明可能仍然蒙在鼓裡。我相信佢兩位要多謝蘋果。

人哋當年報唐唐啲後官野你唔出聲

等689撐老鼠安

其實呢張圖出處係邊套戲

一段片就ko佢

Mv 嚟
首歌叫人來人往

學到野成日以為係港產片

689身有屎，怕有野比人爆？